[佩狗落地獄]皇家馬德里球迷吹水區(46)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

La Duodecima

[/left]
[/center]

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

@佩雷斯主席

Real Madrid are in no hurry to sell Morata. Whoever wants him will have to pay €90M. The club does not need the money. [marca]

Real Madrid trust that Morata is worth €90M and that he's Mourinho's first choice striker. United can afford €90M and not less. [marca]

咩事牙 熱狗

還有摸奶達 就沒有麥包皮

咁都屌我一野

佢不嬲25

又無啦啦話我係熱狗

Manchester United will make an offer of €75M + €5M on variables. The player's dream is to succeed in Madrid but it's not possible now. [as]

Morata wants his future to be resolved by this week before he's married on Friday. His future is almost certainly at Manchester United. [as]

結婚宣布轉會

唔好出獌做狗

佢係一個不折不扣的25

達仔唔走我祼跑

你飲油

留名

做乜鳩個世冠章唔係中間

佩狗：無錢買野就過主啦

stay rm la diu

個設計好唔得

好過上季有領有褸 係得皇馬咁鍾意有領有褸
上次白底金邊有領有褸 牙朗仲要MK企領

都抵賓周要逼走幾多個人

影相係咪代表留隊

上個post係咪有人話荷蘭人腳唔差
邊個講

阿仙奴式永遠爭四強 年年保送級出線
同拜狗差唔遠既垃圾

留隊留隊

Reports: Real Madrid set to launch £97 million bid for Bayern Munich superstar

雖然9成9係吹水 但G禿你點睇

普巴影完都走咗去獌
Btw我都想大聖同達留

如果達仔走都應該要留bale

442

賓周 朗 bale 輪換

講撚左好耐猩猩唔會走

好事黎 如果利雲選擇做人唔做狗

講過好多次 拜畜打利雲一個人

簽咩人都好 都係賓馬正選

其實都幾想佢走...比isco上位啦屌

龍門幾撚型

好靚仔

件衫幾靚

已經決定入手呢件印Isco
主場就

有領幾好睇，今季成件練習衫咁

上官網睇D印字都幾靚

mon49000post笑撚死我

換第隊ok，加少少即屌，賤種年終搶人咁多球星
睇下無人同佢清舊貨，會唔會監平監賤放啦

卻老個樣串串地咁好型

前排佩狗話要DDG
獌迷: 200M+Morata+James+Kroos
獌宜家話要Morata
佩狗: 90M
佩狗好似出返啖氣咁 迷佩了

知你想迷佩好耐

你開90m 除左曼 車邊隊買得起呀
車買盧卡古
鏝前場有凸

你咁貴咪唔好賣囉

龍門一般

皇馬唔等賣係串啲

好想睇繼基士文之後，獌狗再射多次空炮既反應係點

班獌狗嬲撚到

一陣牙維嬲埋我地

留意到新波衫堆相得1張占屎

腳仔開始擔正

見到卻老我都濕了

拿華斯都開始了

1718件波衫咁醜樣

3rd kit我覺得幾靚

主場都靚喎

睇左實物相又覺得幾靚

點解個金章唔擺中間，右邊攪到好逼咁

想同伊斯高做愛

鏽章返黎啦

淺藍色配白色好完美
主場作客都買

佩狗：很想要吧

主場印james（唔走既話）
作客印kroos

佩狗唔賣達子我迷佩半季

我迷一季

世冠點解唔整心口正中

舊年主場買咗兩件
今年可能買件作客算

屌你老母

沾屎已經唔係我地既人

不嬲都冇當係

肉酸

講到尾成班覺得係占士迫走迪馬
現實係摩佬一走，佩狗已經唔想要迪馬
關占士咩事

廢囉on9

講到尾講到尾都係唔接受沾屎係廢柴 以為人地反佢係因為佢逼走迪馬

笑撚死

屌你老母

講得好

唔好提老母ok?

邊個幫皇馬保住西甲㗎
仲有佢拍伊斯高的確有好表現
根本就盲反

好笑 盲反

今次真係感謝會員ON撚9提供笑話

為左個將走之人又嘈

以為反沾係因為逼走迪馬真係好笑
反佢係因為80m買左條廢柴咋

日日都嘈

咁占士係後備同輪換上面幫到手,有交貨既

拖舟棄沾=2年r連 迷沾狗

吹咩

係咁廢摩佬會想高價買？
走唔走都好，皇迷應該俾返一個公道評價佢

8千萬後備

係真皇就應該用表現換正選 / 唔介意後備默默付出

要問下拖舟

點睇拖舟唔用佢就攞兩年歐聯

請注意
而家係無人高價想買

我皇傳極都係得包皮
走人就大把

點睇4年3歐聯 但好似都唔關沾屎事

唔好嘈啦 有好消息

MARCA: Danilo will stay at Real Madrid. The defender will fight for his position on the right with Dani Carvajal for another season.

MARCA: Zidane is happy with Danilo's performances, He supports him and wants to continue to count on him.

佩雷斯:傾生意呀,你地識條鐵

一分鐘都冇撚踢過係度嘴gel gel

都唔關監躉事

唔好撚搞我啦拖舟

波圖三子一齊走啦

隱性迷沾牙維

走左個啦

Happy

on98

有一個唔happy
其他兩個新既都happy

其實因為中場本身太多人 而且後防同防中又有青訓番黎所以根本唔駛買好多 係前鋒同左閘位缺啲人

無迷沾黨主席係到 迷沾勢力好弱

開左會
光頭佬話唔洗買太多人

最後你無得返黎

on撚9:駁唔到 潛水先

知你同佩狗打手成日開會啦

佢今季表現幾好 國王盃決賽被撞爆頭都包住照踢

重點係巧令仔牙

又係基佬會員

點睇今季後半段重用佢打聯賽保住西甲？
兩句statements都有以偏概全之意
等同大聖幾次歐聯決賽表現都係差
唔同又要話猩猩廢？
中前場入楔、串連能力上
佢係證明咗有能力踢皇馬
特別係BBC燒味攻唔入嗰陣

有占士一定贏得輕鬆好多

上屆無佢收左皮啦

後半段係isco保住西甲喎

駁唔到

Lm睇討論

笑撚死 保住西甲 唔知以為打疤塞入左幾廿球大炒

擔泥、占士同邊個？米路？

on98好搶口

你都魔性澎湃

其實無歐聯個季係安76用用下442又出番bale,bale踢得差既,而且摩迪重傷
個陣作客祖記占士係助攻俾c朗,不過佢零距離頭槌撞眉真係無計

你老母都好肉酸

比比

疤塞後防唔發夢和咗喇
羅拔圖都可以帶過大半場⋯

isco對希杭一個扭3 4個左腳射入 89分鐘遠射收死對面 呢d就叫保住西甲啦

安狗食屎 完

唔講老母

表現聽聞幾好，搞咩落選咗U21無決賽週踢

放心啦,下季去曼聯架啦

係咁撚勁入兩球咪收疤塞皮囉

點解下季唔係金邊 我仲好期待係金邊
搞到好似係今季既柒版本咁

講到尾咪又係偏見
最後階段占士、辛仔同達子喺西甲聯訣
係踢得好順，進攻面明顯比BBC嗰陣立體
賓周除咗儲氣耐，今年底都30
皇馬現時將一班有能力嘅副選送走
買新兵係冒不必要嘅險

咁個陣c朗唔截個波漏俾占士真係有機會,不過算啦,都拎左西甲

省返嚟買歐聯決賽章換落1617嗰件到

咁沾屎繼續打後備咪算囉 唔好衝出黎搶西甲個光環啦好嘛

你話佢有功勞 得絛問題 你話佢保住西甲我真係笑撚左出聲

唔好笑曼聯啦
大家都冇咩仇口

佢個世冠章又唔擺中間 擺中間先有霸氣架嘛

呢個又係笑話黎?

比比唔是要走啦咩 仲有佢份既

俾大家愐懷比比大哥

嗰段時間唔係佢哋幾個踢得好
咪好似1415安76帶咁 食雞胸囉
人哋真係有表現
作為皇迷好應該俾返多少掌聲同支持
而唔係三句唔埋兩句話廢

廢
廢
廢

皇post傳統

你咁講賓周馬都要讚啦.......

屌啦 佢呢頭叫機師走
個頭就話比掌聲沾屎
你老味機師上季後備有貨交個陣訓撚左?

答我未
上屆B朗聯賽尾段爆發
決賽頭鎚2傳拉膠
C朗啞火 監躉食屎
邊個踢撚到抽筋仲捱緊
你同我講都係差?

無啦啦變左牙維爆SEED=.=

個次積仔仲要傷
出左擔泥路
Bale真係好落力回防
第一次見bale抽筋

搞我機師 無面比=.=

大家比面我同我老婆唔好動真氣嘈ok?

咪又係想牙占去你獌-，-

快啦 阻住地球轉

開始撐獌維，占士係而家個陣型真係後備居多，為左下年世杯真係應該考慮去獌

屌迷沾都唔撚係路既

佩狗 ： 無錢過主啦 阻9住哂

誰都只得那雙腿
靠左腳亦難避過詛咒
靠賓周竟拎冠天意怎接受

賓周分身怎麼緊貼著我？
下季失波輸波經已混和

...

一轉身
為何又有一個賓周的你？

嗰場柒柒吓咁
老鼠拉龜咗成場
無拉膠獻頭死咗喇

大聖西班牙盃嗰次先真係踢得好
第二季無喇喇操大隻之後
佢靈活性反而差咗，又易傷咗

佩狗當人賣史奈達同洛賓柒咗之後
叫價醒水咗好多

點解法賓奴都冇傳，防中同右閘都得,之前仲踢過皇馬

如果90m賣摩拉達我一定支持

賣比車我都支持 獌就不了

重睇啦屌你老母

Hate myself for loving James so much~
Oh I hate Zidane for benching my James~

獌冇前鋒 110m都要硬食架啦

鳩白搞掂件agger路2世唔撚係路啦

屌地同摩佬邊個帶達子會有前途啲

無猩猩頭鎚2傳分分鐘連頭柱都過唔撚到啊
邊有拉膠你J啊屌你老母

都痴撚線
前面bbc得猩猩比較正常講撚到差
你老味監躉全場柒下柒下 猩猩中場爭頂贏哂 監躉無球拎到 你攻比我睇啦屌你老母

魔性澎湃到

屌帥for sure

點睇佢季季都傷3個月
佢冇傷冇病真係冇問題
有排勁到仆街

巴打睇到你個樣了

點睇今季後半段重用佢打聯賽保住西甲？

唔知以為講緊isco

但我見之前係轟摩佬用沙皮狗用得幾勁 覺得沙皮狗做到嘅野達子都應該做到

伸利：純尻up唔識波

某程度上
猩猩就係傷完爆唔起人先改變踢法
你睇返佢第2季個d硬爆比人睇穿哂 下下鳩推落底
之後先開始活用隻右腳兼多左同閘位配合
你估好似你隻沾屎黎咁耐隻右腳廢足咁耐咩屌你老母

雙手擺頭擺到成個監躉咁

唔小心係你面前講左沾屎壞話

牙維收手啦，你再咁鞭佢起唔到身

起身叫雞喇
係咪指結衣g

錯唔哂喎
成隊輪換哂個陣占士入波助攻交足功課啦

扮咩
你日日都借d意講占架啦

隻g玩厭左

唔好老屈me

咩叫重用

咁輕用

交足功課都要合格先得架
不過就算合格咁又點 其他個個都8，90分
咁廢占梗係要第一個走

屌你地老母牙

你老婆係咁比帽你戴，你點做人老公

其實拉膠都掂唔到粒波
Oblak以為佢補多腳先撲遲左

Offside goal

黑哨皇

有冇人知今年世冠邊度踢

你愛隊獌黑啲

你老婆黑d

都係90m 我除左巴狗之外其他隊都冇所謂

其實哈美斯份人係無乜野 最多都係失波面紅 想追翻又唔夠快

但係d fans就真係好想撚7 好撚on9
踢得差就話拖舟逼害/反占逼害
入球波仔就打丁打足幾頁 又改埋d 19歌詞
又唔抵得同類型既球員踢得好
前幾季就係咁針對伊斯高 又話等睇新金童零表現
今季辛仔上位 又唔撚抵得人地 又笑9人新金童 煩撚過牛頭角順嫂

吹阻擋龍門囉

仲要衝出黎搶光環保住西甲

開名啦

阿維點睇皇者曼又打空炮

牙維

咪呢個囉

打成段咁直必，要比個like你了

橙褲佬

上面話緊u牙，迷占月狗

係人都知我慶祝緊粘屎離隊啦

你過左檔同牙維一齊做獌？

粘屎肯走我送件最聯波衫俾阿維啦

躝啦垃圾
廢就要認
冇份踢仲gel

Fan only
黎黎去去都係同一個人玩分身

咁其實應該吹既
拎左個歐聯就算啦

送埋比on撚9

晚上好

yes

嗌佢女朋友買俾佢啦
佢女朋友應該好有錢 成日食好野

主席好波

原來今季英西意德四隊都係adidas嘅球隊奪冠

究竟反占得閒冇事走出黎屌柒占士多d
定迷占無啦啦盲撐多d i dunno

聖日耳門

呢兩個聯賽講黎都冇意思

Gap皇係咪睇射雕英雄傳練功

有冇人無啦啦作歌吹奏腳Asso伊跟手屌柒舊屎啊

淨係知你係後者

佢係呢個

你分身多d

佢已經打爆左幾部電視

證明冇乜音樂修為

係
證明佢地唔係ON撚9

我保留法律追究誹謗我既權利

唔用謝斯嘅下場

係咪著緊件占士覆我

你啲錢留黎買最聯波衫啦

比佢一招亢龍有悔震傷左

意甲係個聯賽on9
德甲係個球隊on9

送撚咗俾非洲細路啦

好似拎咗去吻屎

睇字認錯人

牙維幾時變左非洲細路

Gap仔最叻係潛龍勿用
成日笠水

拜超

反拜大先鋒唔係到

召喚Gbald

世界學完反cup宇清未

@G_Bald11

「人徒知枯坐息思為進德之功，殊不知上達之士，圓通定慧，體用雙修，即靜而動，雖攖而寧。」

Gap皇練到邊

牙gap大叫 要撚狗了！
我走都走唔切

有無人想打架

🚬

我=歐陽克 Gap=郭靖

無上嚟一陣 咁多花生食
d迷沾狗驚沾屎無人要驚到傻撚左？

占士將會留隊

你企街

你指玩玩具嗰隻猩猩？

妓女

嘩你咁講野

尊重下ok? 雖然佢係波多野

嘩 迷沾把口

活用右腳都講得出
如果你單純用單蹄定雙蹄去衡量
未必太簡化

大聖威力下降咗係不爭事實
近兩季，特別今季嚟講
伊斯高在場為球隊帶嚟嘅進攻立體度係更高

占士係單蹄，但反之佢入框走位配合能力係上升咗
到底係選擇性咁睇？定人哋真係無進步？

另外，講一句粗口係唔會增加你嘅說服力
講到最後一句，我認為球員有表現嘅時候
大家應該好好支持
無論達子同占士走唔走，都多謝佢哋喇

上季尾唔記得邊個carry你皇狗追到1分之差呢

呢球猩猩用右腳出波
雖然出得好撚柒
但比著佢以前一定cup返左腳再出

仲有沾屎就係因為單蹄先搞到first touch 同撞射咁撚柒廢

你訓撚醒未啊屌你老味

仲好意思講近兩季

占屎控掂個波個講啦
打攻中又控唔到波
打翼又跑唔起

跌你老母

我屌你老母 個名乜撚野事

同我清清楚楚咁睇一次

又世界大戰

其實今季控失波真係唔算多

呢個真，今年係控得好左，雖然冇咩花巧野

你如果屌佢係有時逼到埋身個陣會傳失波係會有
呢樣野通常係比賽早段
但控失波比人拎埋其實真係少左

出得少啫
出親都為live post手足提供笑話

猛虎射球

屌你成日出黎搶光環

yes
有球禁區頂左腳猛虎撞射

占士今年多左下接波前有時會做個假身fake一fake人，睇得出有進步的

mu幾時買沾

問牙維

5:09 1對4 過撚埋
之後cup過oblek比血肉城牆擋出

g_bald上左牙維身

等同大聖幾次歐聯決賽表現都係差
等同大聖幾次歐聯決賽表現都係差
等同大聖幾次歐聯決賽表現都係差
?????????????????????????????????

借左個ac比佢用

借左個ac比'我'用先係第一身,渣ga

而家我用返 吹咩

分身confirmed

其實踢翼跑唔快我覺得都OK
費高 碧咸呢D都唔係話屈速
唔祈望佢有費高咁勁
最起碼都可以碧咸咁 就算控波唔係頂級 但斬波起碼係下下斬到頭頂丫

講斬波占士全隊最勁冇人反對啦掛
卻老成日斬唔起個波
雖然補時能力會加10

reported

呀維j完占士
開始搞猩猩去mu了

在占士出色地完成了國家隊比賽任務之後，不少球迷在皇馬主帥施丹的Instagram上洗板，他們在施丹最近發的一張照片下面就施丹不重用占士一事攻擊皇馬主帥，其中不乏侮辱皇馬主帥的言辭。

迷占

包皮成堆cm叫佢come to real
懷疑全部你分身

迷占迷包皮

雖然佢斬波係隊入便算OK 但真係只係隊入便囉
如果賣點只係斬波既 佢都係未入流
衰則佢呢一代都已經無哂呢類型 全部都係跑狗

今次我都撐呀維啦
猩猩不知幾勁幾好用
係要健康番d姐

dybala come la diu

上半季真係好多場靠佢先執返3分

比目魚肌

所以佢上次對疤傷出我已經想佢抖埋個暑假佢
佢呢種肌肉舊患係好難斷尾
基本上運動量一大就好易再整親
要好返係要用好多時間休息

其實bale好應該學阿朗請個御用物理治療師
每場比賽做一d 針對性嘅medical care
Bale轉左力量型之後身體碰撞同隻腳負荷都大左
真係要健康先可以繼續落去
如果唔係我寧願搵辛仔接班做頭號球星

球王辛

阿朗第一年黎都傷左好多場
但愈黎愈大隻之後就冇乜幾可大傷
猩猩個隻比目魚肌平時普通運動好地地係唔會feel到
係比賽個陣肌肉會比較緊繃
用力一chok就會拉傷
其實真心覺得做yoga對猩猩有幫助
筋要拉鬆d先會冇咁易傷

就算唔傷 巴利踢右都得番五成功力
要諗下下季點處理佢位置

做ISCO後備

佢衰在引錯例

而家就算佢落場都成日同阿朗換邊
覺得問題唔大
但猩猩好少會出黎現位做支點摶腳
佢同C朗都係插入多過現位
而賓周條傻閪雖然係會現位
但成日都比唔返自己友
所以dybala必須要黎我皇

Dybala以一個前鋒黎講簡直完美
有腳法
主攻時會現位停波分波
反擊時夠快帶波突破插入
射術好
唔獨食
靚仔

改到1999

sick ball

咁都要搵位J占士去獌

簽到世三我都J得落
但我想要dybala多好多

蛆應該唔會咁易放佢啦

買佢好過包皮好多,包皮其實要觀測多一段時間

疤等咬人狗老化肯定會bid呢件

包皮係好有潛質
但暫時唔覺佢有做停波支點既能力
去其他隊學下先啦
但dybala已經好成熟

皇馬發官方聲明支持C朗

【體育】日前西班牙法院落案控告皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度在2011至2014年逃稅，在其經理人公司發聲明否認指控後，所屬球會皇家馬德里亦在發聲明，指球會將會全力支持基斯坦奴朗拿度。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在當地時間周一被馬德里檢察院落案控告，在2011至2014年間逃稅1470萬歐元，最高判罰需監禁5年。其經理人公司其後發聲明否認指控外，C朗所屬球會皇家馬德里也在當地時間周三下午發表聲明。

皇家馬德里在聲明中指，「球會對基斯坦奴朗拿度充滿信心，就算面對法院指控，我們仍相信C朗是個守法的公民。C朗自2009年加盟皇家馬德里後，他一直在稅務上履行其責任，並沒有出現問題。皇家馬德里絕對相信過程中可還C朗一個清白；而球會也希望審訊盡快完結，以盡快證明C朗是無辜的。」

正隨葡萄牙大軍操練，備戰洲際國家盃的基斯坦奴朗拿度被指由2011年至2014年間4次逃稅，最嚴重的刑罰為監禁5年。然而在西班牙，逃稅案一旦罪成，也可補交欠稅和另交罰款，取代監禁的處罰。

會員摩迪會屌爆你

摩迪鍾意黑鳩

Real Madrid to keep Danilo

Though it may come as a surprise to some, Danilo will continue to wear the Real Madrid shirt next season.

69

真皇放題路

下季作客印占士（如果唔走）

尋晚場友賽
包皮真係好波

包皮下季keep到先算
啲新星搏唔過

訓左冇睇 原來華仔好似紅左

賣成過億嘅新星

球紅牌on9

好波但呢d要觀察,佢打反擊鬥快跑係得既,但前鋒打陣地戰做攻勢佢未睇到,除非本身想諗住用億幾m去買呢個人去練到佢成材啦

dybala>包皮
有分波有突破

仲以為友賽通常唔會比紅牌

你岩 成億係過份
e 家個market price 同香港d 樓一撚樣咁on9

但係有啲又抵到爛
例如B施華

搞撚笑
舊屎唔甩波先講保住西甲啦
難聽d講句，真係要多謝疤最後整番粒
唔係d迷占黨j撚到2046都未j完果球波

a silva 先平
3800萬

據英國媒體報導，曼聯引進皇馬前鋒莫拉達的交易有望在這兩天內完成，而愛斯賓奴的工資待遇也被曝光。

《太陽報》稱，「曼聯將在明天完成艾華路-莫拉達的轉會」，「雖然曾面對AC米蘭的激烈競爭，但曼聯終於敲定了這筆引進。」

該報還透露，摩連奴對莫拉達的承諾起了很大作用，摩帥打電話給莫拉達的經理人，稱莫拉達在他的計劃中「將會很重要」。

《太陽報》援引西班牙媒體披露的一些數字稱，莫拉達如果加盟曼聯，年薪將達到1940萬英鎊，折合週薪大約是37萬鎊，若在奧脫福履行完傳聞中的五年合約，他將掙到可觀的9700萬英鎊。另外，莫拉達在曼聯還將擁有肖像權收入，預計每年170萬英鎊。

2014年，皇馬將莫拉達以2000萬英鎊賣給祖雲達斯，但去年夏天激活回購條款，以2500萬英鎊收回。如今據媒體披露，曼聯對他的收購價可能達到6000萬英鎊以上。在剛結束的這個賽季里，莫拉達代表皇馬在西甲出場1330分鐘，攻入15球，平均每88.7分鐘一球。

據西班牙《阿斯報》報導，莫拉達希望在本週能敲定自己離開皇馬的事情。本週五莫拉達將大婚，他希望屆時自己的未來去向問題已經得到解決。

而莫拉達的未來色彩中，紅色越來越濃 ，摩連奴的曼聯正加快動作，想要把這位24歲的前鋒帶到英超。在基沙文與馬體會續約後，曼聯求購莫拉達的意願就更加強烈了。據英國《每日電訊報》的消息，莫拉達已經與曼聯達成了協議，現在只差兩傢俱樂部簽訂轉會協議。

皇馬給莫拉達的標價在8000萬到9000萬歐元之間，而曼聯的報價達不到這樣的水準，不過英國媒體相信，雙方將在7500萬固定+500萬歐元浮動的價格上達成協議。

皇馬不想將莫拉達當做禮物送出去，球會知道莫拉達的價值，上季他是球隊第二大射手，只上場1872分鐘就攻入了20球，平均93分鐘就能攻入一球。而且莫拉達在轉會市場也有很好的口碑，車路士和巴黎聖日耳門都希望引進他。此外，皇馬要想引進身價超1.3億歐元的基利安麥巴比，就得在莫拉達身上多拿錢。

皇馬已經知道了莫拉達的想法，球員的願望是在皇馬踢球、取得成功，不過在莫拉達也非常希望參加2018年世界盃，下季他不想再在後備席上待下去了。摩連奴已經與莫拉達進行了多次會談，同時也承諾給後者一個重要的位置。兩人在皇馬時就曾共事，而且有著很好的感情。現在就差皇馬和曼聯在轉會費方面達成協議，而協議有望在未來幾天達成。

法大戰，法國在主場3-2力克英格蘭。法國的18歲當紅炸子星基利安麥巴比表現不錯，他在比賽中多次威脅英格蘭的球門，打中了一次橫樑並為迪比利送上了一記絕殺助攻。基利安麥巴比驚豔的表現勢必會讓他成為轉會市場上最炙手可熱的前鋒。

然而，根據《阿斯報》的消息。皇馬已經基本搞掂了基利安麥巴比，「銀河戰艦」準備以1億英鎊率先將基利安麥巴比拿下，然後再租借摩納哥一年，到2018/2019賽季年接班賓施馬，這是一個完美的計劃。

基利安麥巴比上季在摩納哥橫空出世，在44次場比賽中，攻入了26球並助攻8次，幫助球隊拿到了聯賽的冠軍。在歐冠盃賽場上，基利安麥巴比6次正選攻入6球，特別在對曼城的兩回合比賽的出色表現令人印象深刻，同時幫助球隊闖入了4強。如此驚豔的表現使得基利安麥巴比成為了轉會市場的肥豬肉。皇馬、曼聯、阿仙奴等豪門都有意引進基利安麥巴比。

基利安麥巴比曾公開表達過對皇馬的喜歡，在他的心目當中銀河戰艦是排名第一位的，雖然他也是曼聯的球迷。但法國媒體之前披露過，基利安麥巴比對於目前轉會皇馬仍有一絲的顧慮，因為皇馬在進攻線上競爭太過激烈，就連巴爾、占士洛迪古斯這種水準的球星都無法保證絕對的主力，他害怕在後備席上被浪費時間。

皇馬也許是讀懂了基利安麥巴比的心，所以銀河戰艦等於說是先以1億英鎊「預定」基利安麥巴比，然後再讓基利安麥巴比在摩納哥鍛鍊一年，到了2018/2019賽季再回到皇馬，到那時間賓施馬已經超過30歲，基利安麥巴比可以完美接班。在這種事，在皇馬並非沒有先例，在之前皇馬就以4500萬買斷了巴西新星雲尼斯奧斯的合約，然後仍然租借至法林明高2年，到2019賽季雲尼斯奧斯才會回到皇馬效力。

據悉，皇馬這個提議很可能會打動摩納哥。球隊作為法甲的衛冕冠軍，在今年夏天已經賣出了多名主力，包括施華等等。球隊不想再損失基利安麥巴比，畢竟球隊下季還要踢歐冠盃聯賽。而曼聯與阿仙奴的求購的很迫切，都希望今年夏天就能買下法國新星。所以，皇馬的這個計劃可以說是深得摩納哥與基利安麥巴比的心。

太陽報

你都on9,果場拎左1分就唔使打生打死到最後一場啦,為左反占寧願輸俾疤

根據《馬卡報》的最新報導，鑒於阿辛斯奧今季出色的表現，皇馬打算與他續約到2023年，雙方已經基本達成共識，皇馬將在未來幾天內官方宣佈這個消息。據悉，在完成續約後，阿辛斯奧的違約金將達到3.5億歐元。

然而，根據《阿斯報》的消息。皇馬已經基本搞掂了基利安麥巴比，「銀河戰艦」準備以1億英鎊率先將基利安麥巴比拿下，然後再租借摩納哥一年，到2018/2019賽季年接班賓施馬，這是一個完美的計劃。
呢個更加冇可能 賣走達仔得返1個前鋒仲借人走?

一日唔買前鋒都唔會咁易放達仔走啦

In 賓周馬 we trust !

搞撚笑
為左反占寧願輸比疤
難聽d講句同乜撚野占士比人炸死會好開心一鳩樣低質

邊到可以買到波衫？

賓周馬打足全季咪得囉

你個問題好廣泛喎

B隊個Sergio Diaz踢成點？
如果達子唔肯留升佢？雖然比較矮

達仔今季入廿球 邊到搵到個新仔代替

所以你見我停口，根本對人不對事
咁仲有咩好討論

你自己果D駁唔到就收皮啦

皇馬新果件

保住西甲

BALE打決賽廢

達張入廿球心雄咗
除非光頭肯承諾論表現出人
唔係好難留

呢句真
根本個事實擺在眼前，佢連拎個波都拎唔掂

咁你又唔岩 講真果場最後和到既話我應該唔反沾半季

官網

反占唔係問題,但為左反占而寧願皇輸左場波仲要輸俾疤

唔好咁啦 暑期啦出街行下啦

Futbol trend 都有現貨啦
今日睇過 主場係幾靚既

或者間唔中留意下FB D波衫鋪

唔想拗，你哋咪繼續反
我原意只係俾返個公道每一位皇馬球員

正如當年第一季個個話賓周廢
希古恩半個親生仔無正選好唔抵
後來10-13賓周用表現證明自己作為中鋒
除咗跑得比希古恩少，每方面都好過對方

我只係著重公平，有表現就讚
無表現就批評。
大家都唔會拗得贏，完呢個題目喇

可以去一間叫Soccer No.7嘅
個老細幾好

算啦 我都唔應該咁樣講出黎既
但有時真係一見到佢個名就諗起佢無限失波係真係幾躁底下

有mayoral

官網無哂1617好彩上星期訂件1617主場

始終覺得1617主場型D
可能有領

Madrid unveiled their new strip in images featuring a number of Adidas athletes, including Gareth Bale, Marcelo, Toni Kroos, Sergio Ramos, Karim Benzema, Zinedine Zidane and even Nacho.

But there was no sign of James or Morata , even though both of those players are also under contract with the German sports brand.

一啖砂糖一啖屎

唔係唔想答
你話你想搵特別版/落場版/經典球員印字果D就話大家一齊討論
新果件宜家周街都有得賣
件波衫心口成大個adidas章 adidas專門店咪有囉 唔通係Nike買咩
(宜家到到都應該賣原價$599 想買平野真係要上網搵下)

見有fb page團購7xx連字、世冠同西甲章

Álvaro Morata's agent Juanma López is at the Santiago Bernabéu discussing the Real Madrid striker's future. [AS]

仲有 揀c丹嗰件1617入去 有得揀印其他名

係bo,佢無左個category以為無得訂

坐大飛著草唔好返黎啦

浸撚死佢啦

買包皮就後年先用，走埋達下季唔輪換？

我就真係唔信成億買完人又借返佢出去啦

即用又唔會有正選比到佢
輪換唔通真係要用五月 梗係覺得施丹會自己個大仔上位

達仔入波全隊第2多 講真唔搵返個有料既都好難頂替到佢

Ysys, 如果馬撚/五月 打出黎個效果唔好嘅可能直頭賓周踢足全季了

咁西甲含得撚啦

用賓周 賣達仔本身已含撚

賓周馬30歲 大家估下佢會跌多幾多

同住烏差唔多
但住烏有馬賽要
賓周馬可以去得邊?

做唔到輪換就冇得好似今季咁屈體能了
B隊走左占同達，要補返兩個差唔多level 夠屈中下遊嘅都幾難搞

返去拖舟的懷抱

未走 唔好燈

阿妓？好似冇咩聽到有隊想買佢

雲加只會買幻幻

可能每日幫法國總統含撚

FM妖人

有冇人有睇拖舟ig 好多人係到鬧佢叫佢用james

迷沾狗賊

佩狗真係無腦
寧願賣走個本土前鋒 仲要後生嘅
比佢幫你拎多幾個冠軍 啲廣告費 獎金都唔止呢幾千萬啦 達子爭世界杯正選點都踢多啲
今年賣賓周就一定無乜可能 唯有放賓周踢下杯賽同後備踢聯賽 條友都唔會有世界杯踢架啦 法國足總呢兩年都唔搵佢

叫真名王落場教都冠啦
拜狗半季唔夠打可以搶鳩人d主力

見到阿維咁落力幫我支持大聖
決定唔再話佢獌狗了

獌狗維

要重申好多次
占士最大問題係唔適合皇馬
如果去d前鋒入球能力高既球隊
即使係伊巴帶隊既49000佢都一定有貨交
但前面係賓周就收皮啦

g_bald

98

永不錄用監躉

收皮吧啦你

岩啊
同公海個堆無睇波既9upper一撚樣
係咪同上次猩猩比c朗搞到上唔到位同一條友黎

駁唔撚到一係就認
一係就潛
就唔好死兜爛兜

牙維一早就咁好火

皇馬新星Valverde岩岩贏左u20 silver ball
拉科有興趣借🤤

獌買唔到電話佬係燥d既

最睇好佢

deep lying playmaker
護波勁 有視野 長傳 勁老定
佢接腳仔班真係無問題
邊個再話買中場我屌佢老母

沾屎走極都走唔到梗是燥

鬼叫買個莫拉逹都要俾鍠撚咩...

真心一問，其實包皮係打wing定中鋒㗎？

啲人又話佢接賓斯馬，但點解我硬係覺得佢係打wing嘅，唔通真係我記錯

@摩迪

本身係翼嚟，FM17都仲喺翼位
但移去搭法膠踢輔鋒表面好
新賓周就唔好喇，新亨利可以諗吓
雖然亨利出名大賽隱形

烏拉圭雙星
個時好似爭贏左曼聯巴塞雲格

佩狗打手

即係梅拿啲frd？喺中鋒後面執雞？

佩狗呢幾年好積極玩幻幻
又請返過去名宿球星幫皇馬手
有齊晒過去 現在 未來

梅拿其實係走位勁
但本身體格、控球都好一般
麥皮比梅拿硬淨好多

就算勁過梅拿都不了，前面都冇g點，要輔鋒做乜春，仲要成億幾，還是士巴拿好

過去

成億真係買戴bra拿好過
但可惜係傳都唔傳下

其實最好就係將賓周放係後備位 達子長期正選
踢多一兩季再賣佢 買迪巴拉

咁要換教練

梅拿垃圾黎

睇左包皮一兩場 都係可以現位出翼拎波切入 或者帶入拉空做波 做到G點有突

其實你話一億買包皮我唔反對
但唔該踢走賓周先

不了 賓周已經取代魯爾成為新名宿

準備續長約
獌維唔好喊

屌你老母質素王

應該留達棄賓入包皮+戴bar

#LFC & two other clubs are interested in Karim Benzema, who is demanding regular game time at Madrid in order to stay.

The report says that however, Benzema is unsure about joining the Reds, with the Real star feeling Klopp's 'electric style' won't suit him.

羅賓漢 好正義

利買賓周馬我即時做利狗呀

大巴拿嘅話成個踢法要轉
本身佢太矮細，做唔到前場支點
呢個係祖搵佢打攻中嘅原因

係幾想佢嚟，但拖帥好似唔太想要佢

然而會員ON撚9從來未找過數

佢又做曼又做利

唔洗
dybala做到賓周既工作有突
必要時仲可以拉後做10號位
歐聯決賽上半場表現完勝isco唔係偶然

u迷占熱狗

你又唔凍又熱

又屈我

又有刺

Wallpaper

2 rubbish

錯頻 sor...

回錯 sor9?
熱狗

Real

偷偷收埋占士d圖打J
仲捉你唔到

Rubbish

熱狗

u 49000

之前5會左Suu係獌 原來係熱

u on撚9無lin

不得不承認占走左8成

下季理想陣容：

朗 戴巴拿 猩猩
摩迪/isco 卻/高
米路/路蘭迪
馬 拉 華 積
keyword

迷占解散?

下季現實陣容：

朗 賓
isco/辛
摩迪 卻/高
米路/路蘭迪
馬 拉 華 積
keyword

猩猩傷4個月

一日未官宣
一日有希望

u 迷daddy所以反76

賓周佢身價有冇4千萬

樓上完美肌肉

送返4千萬比佢又點話

你有4千萬 你會唔會簽佢

熱狗返去熱狗post la

利好難講 賓迪迪都幾千萬 買返黎坐

收到風u都係熱

紅色人係度呱呱嘈

佢歐霸仔 5弟

占

我有4千萬 我買兇殺左佢

占士留低我迷佩

安已不

你25弟
死熱狗自己入黎柒左仲嘈

霸

無佩狗 占士應該仲係摩納哥

好無霸氣

留意到你係咁j佩狗

但係佢嚴重死左腳 見佢好幾腳波都搵左腳位先傳射
隻右腳完全唔用

但願那天 但願這生 從沒邂逅

唔撚係掛
係真既我買件利記當夾錢送走佢又如何

既然反抗唔到佩狗 不如好好享受佩狗

完全唔係個回事

TOT

我叫你未來熱

Gap好有霸氣

占士係單蹄，但反之佢入框走位配合能力係上升咗
到底係選擇性咁睇？定人哋真係無進步？
by 唔撚係路

suu好有熱氣

btw 沾屎係不進反退

獌維好惡

Suu : 就算解決問題 點都有條刺係個心到

勁過你bale先啦...

可惜尋日番工無覆佢
好老實 係進攻走位好左 但最根本問題佢無練過
死左腳 盤控差 到黎一刻都係有同樣問題
對強隊一樣垃圾 的確對奪冠有幫助
除左yanez呢類成年無上場 個個都有幫助
但靠晒佢就不了 今年個冠最重要係 聖 朗 拉 伊 key 五個人

要去高登搵綠豆蛇求救

收皮啦 入錯post柒左就少講句啦 仲辣火頭

獌迷啲氣燄返晒黎

On99 年頭朗哥傷緊d賽事自己重睇晒佢
無我聖皇馬出閘就脫撚晒腳 係針鳩住佢傷後問題黎講 咁講條撚咩屌你老母

占go mu la diu

阿熱大戰

都好過賓周2隻腳都係閪腳

不了 迷賓到開季 馬體個腳

好波要一睇再睇

幾時有第間球會欣賞佢呢下世界級表演而出價買佢

我話右腳...同埋BALE再咁傷真係唔係路
同埋講屌你老母係咪好有point先...

bale係勁，不過真係太玻璃

冇大戰 係佢柒在先

Ok 理性討論番
右腳Bale的確有進步 唔可以要求佢好似朗哥咁雙棍
但比起初初既佢 起碼而家出波已經唔太差

傷就 希望佢快d好番

真係覺得我係入錯

你以為個個都好似你咁唔識分邊條係gap咩

Lm睇約戰

都係個句,c朗轉左型就俾set佢去打番左邊,反正而家都好少左邊帶波ci射,通常佢都係俾波走位撞射,入攝接底線傳波
再者下季bale再傷無人幫到佢,佢已經由佢第一季加盟已經傷開,再傷真係又成季少左條友

老老豆豆張相真係幾正
隊長同副隊握手
難以想像洛里斯比kane屌入兩球既心情

好彩我地伊斯鳩咩人都夾過曬唔洗怕

book定場

有小小分別既
以前熱狗年代佢打左就狗沖出波或者內切就傳
而家右邊就係沖前內切起腳或者彈比阿朗

左右各有好處
同埋其實都會瘋狂換位 所謂左右翼係皇馬而言無乜所謂

咁你答我佢兩個關我地皇馬咩事？
關足球事？咁不如貼埋疤 獌果啲野入黎

又搵你老死佩狗打手開會?

你老友都成日貼阿狗新聞啦
你咪又係傾埋一份
果陣又唔記你屌柒佢

442 前面由得個2億走位啦
始終猩猩隻左棍係有威力
兩對歷基亞都入靚波

Suu仔今次幾撚有道理

不過皇馬區 手足們既阿熱鬥爭就停一停啦
反正排名已定

快d好番 健健康康

我老友
我有傾咩 我最多回句迷雲狗

你仲jer佢一野

咁佢放左落右邊,佢出現右邊既時間一定多過左邊好多既,就算皇馬左右經常互換都好,所以都係打右邊好d,至少佢打左邊係好d
同埋佢熱狗後期其實佢係打到自由人咁,根本左中右都見到佢,但講真佢而家咁多傷,打番佢出道位置會比較好

已經諗定下個po頭:歡送達子

比目魚

美斯教落 a lion doesn't concern himself with the opinion of a sheep
下年歐霸加油啦

玩緊包皮

yanez 關鍵球員

其實應該請個人專門搞佢個傷患
全盛既佢絕對值一億
傷患既佢最多六千萬

都就黎28歲了
唔好話接C朗班
連金球頭三都未入過

今朝開完啦
牙維班手足勁煩
係咁叫我地佩狗放達仔

射得咁撚靚既

皇馬既醫療隊都係出名垃圾...一係叫zidane又出面請拜仁以前醫療團隊...
反正佢係里昂都搶左個體能訓練員過黎皇馬先可以係到屈人體能

喂喂喂 唔好老屈喎

其實唔係接班用 係第二個攻擊點

麥巴比睇多季睇下點 我怕虛火勁得一季個D 戴巴拿一定買得過
不過佩狗谷左成季會忍到手唔買big name?

呢次真係馬首是占，兩下都中板

其實個陣我諗唔會咁多人估到阿朗33歲仲可以咁撚勁架啦
而且平心而論猩猩技術同阿朗比真係差一皮以上
好難入到世三

咪又係輸

mbappe咁後生過黎做賓周後備托咩
一陣仲要教壞哂

所以佩狗不斷買幻幻
搵緊牙朗接班人

禾辛

又劣包皮

都唔會係包皮 你死左條心吧啦

牙維好搶口

BBC
牙朗33
猩猩 多傷
賓周唔講啦
識簡一定黎皇馬

佢有排都唔會做到正選住

成日搞事

七號接班人

牙朗同包皮張合照你J到出血未

占士又走兩B又收皮，佢就快上位啦

猩猩走既話我覺得會買世三

阿維好波

成個球壇都冇人接近到阿朗

小牙朗唔知大個會唔會繼承佢老豆衣缽呢

U21出發

Dybala頂賓
世三頂猩猩

有世三好過冇嘅

包皮真係勁 未來起碼拎3次金球
億5都抵

講緊呢個喎

屌老虎仲踢U21

真
買埋Dembele 一左一右玩撚晒

今時唔同往日

發現你專迷d黑鳩

真 再買埋摩納哥雙閘
咁一隊法國隊就成形啦

中間又幾靚仔wo

冇錯，達又走，唔搵返個咁上下呢level嘅做b隊大佬點得？

係咪疤個件d蘇

Dembele真係要搶

假皇

#noracism

仲樣衰過mbappe
不了

唔係洛蘭迪嚟咩

呢2件19，20踢撚到看破紅塵咁樣
好撚癲 之後金球頭3一定係包皮辛丹比利 拎晒

唔要佢地 個頭好柒

今次唔幫主席了

包皮其實搞搞個髮型都應該幾型

呢2件overrated得好嚴重

未來十年我皇壟斷金球獎

型撚到

似樣得滯撈亂左

搞個賓周頭

個樣好似香港先生袁偉豪+羅賓奴

頭髮鬈到咁可以有咩髮型

未來皇馬靚仔指數要靠包皮一個人撐起了

學尼馬

今次唔幫佢了
疤果件咁撚樣衰都可以認錯

包皮打手

你睇你個基佬 面都紅埋

唔緊要啦 辛仔同達子都有人撈亂啦

法足總會長：施丹遲早會執教法國

【體育】皇家馬德里主帥施丹效力法國國家隊期間，累積了108頂喼帽，為球隊贏得1998年世界盃冠軍以及2000年歐洲國家盃，這位前法國隊長已被視為未來的國家隊教練。

施丹（Zinedine Zidane）踢而優則教，由球員過渡成教練完全沒有難度，他於2016/17年球季首次以教練身份帶領皇家馬德里，就贏得歐聯及西甲冠軍，表現十分出色。法國足總會長拿加特（Noel Le Graet）表示預計施丹未來會執教國家隊，並形容這是「邏輯的延續」。

當被問到施丹在未來執教法國的可能性時，拿加特說，「這是邏輯的延續，有一天他會感興趣的。我不敢相信他所做到的，我兩三年前和他談過，當時我強烈地建議他去波爾多或其他地方，去開始他的教練職業生涯，例如是其他法甲球會或一些較簡樸的球隊。」

圖片來源 : ©AFP

收到風係佢最好表現既一場 有一個助攻

bin c

包皮 賓周 丹比利
辛

未來皇馬攻擊線

賓周

踢到40歲 皇馬托迪

你就基 搵男人含

仲有我地16碎巴西牙維

佩狗又偷偷迷賓

我費事理阿維，完全係盲反
大聖右腳係有練過，呢個係睇得出
但都係嗰句，第一季嗰時佢威脅大啲
總覺得佢近C朗多操到太大隻

我並無反猩猩之意
而大巴拿，佢同美斯特點相近
重心低、夠靈活，死左腳未必真係咁大件事
不過，係會簽先算，人哋好似想去疤多啲

世三
呢條友養唔熟，唔好喇掛

你答到佢猩猩決賽表現點差未

我費事理阿維，完全係駁唔到

牙維隱性迷占

人甲人
世三係拖舟調教實屈機

有咩需要去駁盲反？
等同啲小花迷吹到小花史上最強
哥迪奧拿歷來最佳又要駁？

拖舟想要佢好耐係真
但猩猩乖佢好多
皇馬近年無咩壞孩子
加返個好似唔係咁好

有d潛質 但好想表現自己咁

想奶美欺袋底 不過下次唔好亂用例子

Dybala一定最理想 不過呢兩年仲喺祖
賓周 擔泥沾屎呢堆癌細胞又清唔走
一定買人頂達，其實都幾煩
世三就收皮喇 未夠班上大場面
阿朗finishing 好 呢幾年肯踢中間等波到踢到38都得 摩迪跑少D做派路 疤個拼圖王個角色仲可以其實打多幾年 其實全部位置都要買下人 但適應期可能有年要雞胸

Zidane named as the coach with the strongest reputation

我地條中場線廿幾歲人,已經係兩三個歐聯(痴線),經驗十足,上得大場面,無病無痛係有排玩
足球係得中場得天下真係由古至今都係不變

哥狗仲有第7

D教練越黎越後生
以前睇見費SIR/雲加
硬係覺得佢地會隨時心臟病發

牙維個爸爸同雲爺爺第幾

卻老抆唔到腳毛 去左做剪草

駁唔撚到就話盲反
潛啦屌你老母

9up多過呼吸
比撚埋片當睇唔到就算

阿維做咩咁火

追PO啦

呢鋪撐阿維

一直都係話係第二年大隻咗之後先差
你哋要選擇性失明係你哋嘅事
同埋第一季嘅決賽
全隊係90分鐘都唔算踢得好喇嘛

嗰年阿朗完場前入咗波添
但嗰場同上年，佢都唔算係水準之作囉
同樣，大聖係第二把手嚟講
如果你哋反咗盲反係要話佢踢得好好
咁無咩好傾，end topic咪算

同埋，你講咁多粗口做咩

Emery都高過摩佬係咩玩法

上年歐決佢算係踢得好個個黎...

佢好ON9 你搞掂佢

Joe mud 9 ar

好好笑

牙維係粗魯D架啦 唔好怪佢

爛口維

牙維好可愛

你係GAY....

得罪阿維=係佩狗頭上柯尿

各位食d綠豆下下火啦

佩狗幾時走

Cutie維真樣

好狗

手足直線挑機

你大獲啦
阿維份人好小器架
佢會追住你黎咬一世

你D分身黎架喎

牙維你真係巧cutie
之前都有手足話見過你黑黑實實又高大
的確似係你真人

覺唔覺機師係新費高

你真係人如其名

點解

你平時唔係話沾士係嘅咩，係咪打錯字呀

擔泥=新卡富

主席受左咩刺激

所以我咪話迷沾低汁

正皮左

點解獌迷特別小器架

唔準你甘話我牙維

又抽

想同洛蘭迪瘋狂做愛

曼迷特別on9
以為我地等佢morata筆錢開飯
講錢多皇馬一定唔會少過佢地

啲獌狗好撚噁心 成日吹到迪基亞天上有地下無咁
莫拉達就廢嘅

其實都唔一定，早排買巴西仔已經45m，好似話攞到歐聯又要派獎金，同埋重點如果要億五買包皮嘅佩狗可能真係要籌旗

我地幾年無駛大錢
班曼狗年年燒億幾

上年轉會市場有賺tim +20m

但班拿貝好似要擴建
當然我都覺得標價起碼標一億賺盡佢

佩狗做生意洗你擔心咩
六千萬都係咁射落海買舊屎返黎

屌你

擴建果度佩狗好似搵左中東油王幫手

阿朗

皇馬班拿貝擴建獲最後批准 耗資4億！

據《馬卡報》消息，馬德里城市發展委員會已經正式批準了皇馬班拿貝球場的擴建計劃，並將在5月30日正式公佈審批通過的消息，而隨後新班拿貝球場就可以破土動工。

其實早在2012年，皇馬方面就提出了擴建班拿貝球場的計劃，但是在審批方案時一度遭遇波折。如今隨著城市發展委員會的批準，班拿貝球場的擴建計劃也終於可以在今年晚些時候開始實施。《馬卡報》也打出了「新班拿貝球場獲得最後一盞綠燈」，表示經過漫長的等待，班拿貝球場的擴建終於可以破土動工了。

另外，《馬卡報》也披露額班拿貝球場周邊的改造計劃，華迪貝巴斯訓練基地將會被搬遷到其他地方，這將會讓班拿貝周圍騰出約8000平方米的空地，而班拿貝西側的停車場也將被改造成廣場，供球迷進行集會，為球會加油打氣。

另外，班拿貝球場內部也會進行非常大的改造，班拿貝上方將會增加頂棚，完全覆蓋整球場上方。而此前西媒曾透露，皇馬此次擴建計劃將會耗費大約4億歐元。

皇馬方面表示，要完成整個工程預計將會花費39個月的時間，也就是大約會在2021完成整個改建計劃，而工程中最重要的部分將在2018年和2019年的夏天進行。

改左個停車場都好 宜家d樹阻住左影相

請問咁多位巴打有冇賣皇波衫地方介紹
窮撚想襯完季執返幾件上季波衫

去開kitroom

又推

kitroom
飛龍
ball3shop
unisprot

咁平

咁平不如留返自用.....

你gay ga?

HE IS

迷占手足小心

迷沾果班都係GAY.....

dlo

認真我鐘意佢多過細華仔

皇馬點會做蝕本生意呀
加條回購又嬴

bb

大家知唔知邊到有，幾靚

等人用就留返啦

去FB 球衣團購/買賣group睇下

街舖問左好多間都無

一冇波睇就成班狗咬狗

唔係既話點過日子

聽日會有阿熱大戰 round2

見過銅鑼灣實惠adidas有 件衫好薄架

冇波睇反而一日一個POST

咁牙維真係黑黑實實大大隻吖嘛

梳，我笠水算，驚比牙維j擊me
和好ok?

垃圾

得罪我老死 你挺收皮都得了

粒水gap

係你地傻仔繼續辣興阿維

死皇狗又圍爐

牙維cap低哂你班友d柒野等bin c

點解好似咁一面倒覺得新一季主場波衫靚過上季既

我同佢一齊bin

你bin人？
人唔笑狗都吠啦

好想比牙維J擊

吠緊

樓主正臭雞

On98分清楚左右未 洗唔洗貼link出黎

你打交未

全日內戰

打唔打交好閒
分唔清左右人生大事黎

係

陰濕8推我啲post

Gap皇=郭靖

阿狗又互含

比佢內力震傷左

REAL

gay

資質上差唔多

作客就靚 主場就今年好樣小小

主場1617>1718
作客1718>1617

主場印番上季算
作客有錢再諗諗

OFFICIAL: AC Milan confirm that Gianluigi Donnarumma will NOT sign a new contract with the club.

好多時見作客有少少特別既detail位都會揀買作客先

@FabrizioRomano
And now Real Madrid and PSG ready to start talks for Gigio Donnarumma

比到4.5m人工都唔撚續
差唔多isco既兩倍
佩狗真係會要?

The contract extension on offer was worth €4.5m per year plus bonuses, but Raiola wanted to introduce a release clause for as little as €10m if Milan failed to qualify for the Champions League.
雪柒條貪錢龍

我地買嘅係未來
未來鍠

我皇大把錢
come
做住後備先

我覺得即係借翻去milan會好啲，喺鍠坐後備會阻住佢成長，費事又會變水貨，橫掂a米一定出佢

咪傻
米蘭仲有另一個潛力龍

鬧翻左啦
米蘭唔會用佢架啦

Agger
買完借番比米蘭

咪係
反晒面點用
我都係覺得佢會去psg

ok
賣賓周留達仔

依家皇馬要獌90M歐元

賓周去利加達留 我一世迷佩

Real Madrid wanted to sign Donnarumma next summer because Keylor will stay another season. Now, they might have to buy this summer. [marca]

會買佢我幫全post人含

龍馬個貪心鬼你岩？

好反感
幾有潛力都唔想佢黎

仲以為你想要燈緊

btw, 基佬又呃撚含

who

咩名？

咁撚樣衰，咪撚黎tim啊

Plizzari

當拿龍馬真係不了 18歲未打過歐聯 出到去都唔知會唔會腳震
仲要反骨

HONDA你叫你D FD子唔好當左佢黎硬皇馬先好嘛

皇馬d波衫一向唔錯
不過1516主場就柒柒地 灰色作客就直頭係失敗垃圾之作
首先 柒就一定
第二就係件灰色遠睇根本同白色差唔多
如果著白色會同主隊撞色既話 其實件灰色都有機會唔著得

老老實實我對呢D廿歲未夠既所謂新星真係麻麻地 毛都未撚出齊

個頭做乜鳩

你都唔會預佢一黎就正選架啦
係有潛力既話
我支持買佢返黎幼齒育成 望佢幾年後接班咪仲實際

mbappe

應該雪一年,希望下年仲識撲波

佢踢過歐洲賽 點同

其實吹PSG會買佢又係幾好笑 PSG明明有個AREOLA先24歲 都唔係廢架啦

咁咪就係要儲經驗
條友根本有哂成為龍門既條件

好似真係廢
psg搵緊龍
柯拔甩reject左佢地

去邊到儲 糷呢一年雪柒佢 下年都19 又借出去啦喎?

買佢返黎打閪杯都得既
不過卡斯拿就走得
但買de gea/ courtois呢啲就keyword走
相比之下 我揀卡斯拿走

18歲就吹到5,6m人工加埋佢個肥佬經理人
定時炸彈黎

呢兩個好貴

咁咪而家簽囉
19歲咋喎
ddg19歲都未打過歐聯啦

你話簽佢當投資 佢宜家5M人工都唔續 我不如買DDG

5M一年 簽佢黎吸經 我不如買DDG?

ddg黎即係keyword走
不了

Real Madrid wanted to sign Donnarumma next summer because Keylor will stay another season. Now, they might have to buy this summer. [marca]
唔知堅唔堅

有性趣肯定係真
而家咁鐘意儲幻幻

買唔到包皮既話
可能真係將d錢射落佢度

我係米蘭就咩人都唔賣 雪柒佢一年
個個咁玩仲得掂?

呢單我唔反對
不過買唔到都唔會可惜

18歲仔 邊有咁多美斯呀

呢兩日波台先有呢個PO

轉贊助行大運

買新星從來都係摶既

但唔係比咁貴人工博囉

傳皇馬比佢6M一年

老老柒柒佢都唔識做既 講真佢續左約下年先走 對糷又好對自己又好

條賤種撚左我蘭成個月,希望雪柒佢都唔好賣呀

拎皇馬拎抬價姐下話
kroos岩岩黎皇馬果時都5m咋

下年世界杯 想睇下佢比人雪完仲有冇份打

佢係咪真係咁撚勁？

季尾多左失誤,同齡黎講咪算勁,但絕對唔值4.5M人工,保方都只係4M

同年黎講係幾勁
但拉均黎講未算

下年免簽囉
又唔急住要

糷雪柒完就不了

1718 件黑色真係幾靚 之前件粉紅色不知所謂

女仔著應該好睇d

世界盃都係保方嫁啦，開到聲世界盃後退休

可唔可以貼圖
想知點好睇法

叫個男人著把撚咩

小妹會買

Keyword好撚慘 永遠比人當朋友二號
條反骨仔千其唔好黎 佩狗都唔鐘意條吸血鬼肥佬

點睇d lo

有無清識玩photoshop 幫我key個結衣落去

係皇馬D龍冇邊個有好下場

唔係問你啊死人妖

話你呀結衣

笑

Thank you

fb咁多傻系吹奏當拿隆馬
論撲波反應佢一定未算最top
navas一定勁佢幾皮先

大佬人地19歲ja，你拎個30幾歲黎比，經驗都多10年啦

算啦反骨格真係唔要好過要
嚟左遲下分分鐘扭計話要過疤

真

Sky say Donnarumma has rejected PSG's offer and has decided he wants to join Real Madrid.

當龍馬第一次出場係咪就係對我地

咁買黎做乜撚
今年都係靠navas先拎到雙冠
買個廢d嘅黎食雞胸咩

千其咪撚黎

越前龍馬好撚勁架喎

買navas賣d lo個年咪又係咁
佩狗要發顛無人阻到佢

原來咁快就同阿聯酋合作到第五季
bwin都係5季 張sponsor contract完未?

Chelsea will make a last attempt to sign Morata. Conte is obsessed with him. [@elchiringuitotv]

歐洲賽都未踢過 不了

Raul returns to Real Madrid to be the new Zidane.

One of the options is for him to become a bridge between the playing staff and the boardroom, or possibly as an assistant to Zidane.

While his position hasn't yet been defined, the most important thing to those in power at the Bernabeu is that he is back and will remain there for a long time.

有排 仲有幾年

25仔就咪撚黎

龍門單野有D麻煩,本身都話下一年買佢返黎準備接替拿華斯
但而家搞到咁,如果買佢係一次豪賭,同埋續約個陣佢要求加薪就好貴下

如果係Theo 呢d真皇就唔介意

依家佢下季有冇得出都成問題

睇個勢黎既機會都幾高
米蘭16歲開始棒佢上位變明日之星球會icon
續約待遇又咁好
都可以做25仔 真係好撚25

同基迪奶射波扮傷
之後返德國摶老命邊個仆街d

左右手都得喎

你仆街啲

樓主老母

賓周擔泥仆街D 賴死唔走 屌你老味

宜家皇家同球員簽約好多都會加一條係唔可以直接去疤 最少要隔一個球會先可以

去下體都死啦

唔理佢係咪25先
如果佢黎到打到成績就話下,驚買左佢之後完全無成績,又要高薪出糧呢下先攞命
本身皇馬出糧制度係俾高薪球星,其他人壓得就壓,佢帶唔到成績係好傷

屌 原來迪基亞只係煙幕

佩狗不得好死

感覺到米蘭手足開始反皇
咪撚黎呀，咁貪錢

佢地覺得我地背後搞屎棍
條友先咁沙pok反面

擺明經理人主導啦，肥佬條pk 真係勁過文迪斯好多

其實會唔會太睇得起皇馬...
皇馬見你續唔到約最多俾個買人OFFER姐

人工都開到5m 米蘭又大搞 真係唔知中間發生咩事
18歲唔係細路仔啦 實有自己諗法

小妹怕醜唔敢影

ac今年睇落發大黎攪先走，真係好奇怪

開6m人工比佢我真係唔撚信
皇馬半隊人既人工都6m以下
isco踢左咁年 份新約又係先6m

咪係囉 皇馬人工結構幾撚嚴謹
我就唔信個細路有6m

覺得佢純粹係想走 我諗肥佬癲極都唔會覺得皇會比6m個18歲呱

佩狗食撚屎

honda 25黎

樓上2個食撚屎

呢樣真

似係肥佬放風出去話皇比6m
佩狗幾痴線都唔會開6m比個細路
其他球星跟住叫加人工咪仆街

你又同佩狗打手收到咩風

當拿有咁想黎皇 ？唔續約求轉會
仲求咁高人工

話就話我睇好佢潛力 都唔係咁串下化

bug and 25

收到風阿維係真紅魔

收錯風

仲要AC今年又狂買人，咁樣都要走真係

我同佩狗打手100%堅料

眾所周知

唔覺得當拿隆馬唔續約有咩問題
係PR做得太柒

你會唔會收到風話呀媽係女人

如果佢唔做到咁反骨
我相信無咁多人反對佢未來接班

你想走ok 有必要做到咁咩
咁樣你下家又同樣要比人屌

你同佩狗打手互含就100%堅料

姐係阿維係真紅魔=呀媽係女人既道理

你真名王

全世界都諗到個後果我就唔信佢/佢屋企人諗唔到
呢單野真係睇唔透 有冇咁想走

你同牙gap互含

新人龍門黎講個人工其實好高,如果做壞個頭好大件事,所以唔簽好過

me not gay

樓上2個
佢地獌迷好小氣

你真名王funson

其實如果唔洗轉會費真係會比咁多人工，好似o仔咁勁高人工，係因為唔洗轉會費

反對簽龍

好似伊巴咁

而家佢人工係去到占屎 細路個lv喎
點同
佢又唔係真係星得咁緊要

仲有肥佬收返你千幾m簽字費都唔少野啦

邊有人ac唔踢 踢皇馬 拎完二屆歐冠回緊塘，咁唔識諗

Honda你啲手足氣燄咁大嘅

樓上引仇恨

樓上老母好肉酸

南g is g

手足...你由頭綠到腳指尾，成個史力加咁wo

回塘咪岩，3年後就完約又唔續叫走

一場迷占手足咪屈你牙嫂ok?

死TB

下個POST咩TOPIC

Me諗到

臭jer佬

我係摩迪妹

[#ISCO2022!!!!未] 皇家馬德里球迷吹水區 (47)

士

廢

洛

迪

古

斯

摩迪妹最後留名

獌

牙

我睇到迷占話占士廢

維

狗

CUF我條龍

迷占認清事實

軟ga

James!!!!

999